革命。香港。逆思考。極端

代po文

如果係連登講，順便叫手足開始學習吓警隊槍械如何使用，學習使用武力，我唔係叫佢地咁快去搶槍，因為嗰晚葵芳單警員舉槍，遲吓應該好多機會遇到相同情況。

我地要把”運動”兩個字放低，現在係一場”革命”，四十幾人比人入暴動罪，其實已經係進行緊革命，口號都叫緊:時代革命，係反對通知書下，仲要上街，唔理你有冇衝激、只係支援物資、接放學，政府已經認為我地係革命份子。

革命係一定有人命傷亡，但之前有post講過，前線有人寫定遺書....如果佢地係因為覺得會比警察打死，而寫遺書，點解呢封遺書唔可以為其他更具革命意義既事去寫，例如係一啲因為革命而令你終身監禁既罪行，而唔係令你送命既事！？
係，有咁既諗法，好多人會認為痴線、冷血、推佢地去死、唔撚係人，咁都講得出，但係諗清楚佢地係咩情況下要寫遺書！？有人講得通佢、佢地有留戀，就唔會有遺書出現。
我地冇辦法打消佢地呢個念頭，就只可以輔助佢地，如何令呢一封遺書係呢場革命入面發揮最大效用。

前線話唔可以令警察清場咁容易，係冇錯，但係每次戰力都減少緊，下次最重要既前線又再少啲人，我地係要令成個抗爭可以延續落去，而唔係以每一次可以捱到幾耐去決定成功與否。

我地現在面對最大障礙係警察，佢地好明顯係政治工具，係呢兩個月內可以明顯見到。當警察成為政治工具，我地就唔可以再認為佢地係警察執法，角色要對調，佢地唔係黑警，係暴徒，執法既係我地，而要做到呢一步，我地就唔只淨係defense，我地要attack。
水炮車、實彈槍已經全部ready，如果真係怕，可以退出，如果唔怕，就繼續，但係點樣先可以自保，就係要令警察失去功效，冇權行使執法權力，我地要奪權，當中一早寫好遺書、有已死相諫念頭既手足，就可以係呢個步驟產生功效。

當然，要做到呢一個階段唔簡單，唔係一、兩個月可以完成。
步處方法可以由每次上街開始，每次上街目的，唔係衝擊(可以衝，不過我地主要目的)，係connect身邊既同路人。經過一段時間，會有好多小組出現，不過每個小組既目標相同。之後每次上街既目的係小組與小組既connect，當中和理非，文宣，勇武，可以各自連結更多。

係，係好漫長，革命係雖要時間，我地要有所覺悟，如果覺得拉長時間會令我地失去動力，咁既諗法，係因為你仲未對今次既革命有所覺悟。

而如何實行，大家可以再討論。

**唔要有鬼

勇武
武裝自己。
戰場策略，整合。
游擊，點到即止，從中學習。

和理非
連儂牆作為連結各方同路人(已經進行中)。
罷工，不合作運動。
經濟攻擊：反紅database，可以做一個例出所有紅企、紅媒、紅人既apps，一㩒個制就知佢地既立場，從而決定消費與否。(由大企業到家庭式經營，由官員到blogger都可細分)

激進(真正暴動)
制做返白色恐怖比對家(警察，黑幫，藍粉)。
革命最後階段先做，因為所做既都係重罪，而且傷亡機會最大。